"Ik heb je laten weten dat ik hem heb gepakt!"
"Wat!
waar?riep meneer Windibank, wit aan zijn lippen en om hem heen kijken als een rat in een val.
"Oh, dat gaat niet - echt niet," zei Holmes zachtjes.
"Er is het niet mogelijk om eruit te komen, Mr. Windibank.
